Virtual Youtubers討論區（90）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

好想睇會長

北海道含撚嘴

Tama BB lm

孝感動天

係近日多野睇先咁

放假先黎冇得睇HOLOLIVE唔通連個天都唔鍾意我

一但涉及到政治, 事情既進度真係一日都覺得太耐

#3加左binc

LM關注Yadog爆箱進度

Yadog 你老母當初比隻狗破左處,最後生撚埋你出黎,記唔記得呀,你老豆係我執返黎架,無我大慈大悲,你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄,諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁,我而家都吱一聲咁笑出黎,契爺我睇住你大,你而家走黎我屋企門口,又all屎又all尿盛臭架嘛世侄,真係狗娘養的(笑)

俾屍套龍搶咗1001

new po lau ming

中意邊個洗唔洗得到你批准先，黑鐵sir

有張係p圖fake news黎喎

2千7人sub既個人勢竟然有6百幾人睇
仲要係同時視聽睇波

屌訓痴撚線追極都仲有

我知

ars咁夜係開原神唔係麥塊

呢度d人唔洗訓

係喎
今日出黑龍
仆街鳥無得訓

睇佢哋唱國歌慶祝國慶

下次改

此風不可長

留名

哭撚左 咁今晚仲可以睇咩

想像到一堆五十幾歳大叔用vtuber睇波

呢首轉國歌

真人真事改編 冇fake

我如果明天去costco哭一個小時

會有人斗內我嗎

就黎可以搞番個追post RTA
行開幾粒鐘就去左個半post

新人留名
呢幾日先開始睇virtual youtubers
見到yt推左幾條精華比我，好似係叫hololive
睇左一陣覺得佢地全部好打意
特別係有隻白色嘅貓，佢把聲真係好QQ
背後一定都好可愛，性格好好
唔知呢到有冇巴打係有睇呢
小弟啱啱入坑，想睇多啲hololive嘅野，求推介

里沙知道哭是沒有用的

合理

原來都做左成年

又釣

答案係!! 白上岳橋 (FPK)

因為個答案咁合理啫係 __ __ 含埋 完全可能會發生
合理嘅化身就係 FBK
而我地華人社會 習慣將個名讀MEH少少
所以!!!!!!! 答案就係FPK喇
而叫做FPK嘅 holo藝員就係白上岳橋
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!白上岳橋

輕鬆 謝謝大家

有冇圖

孝子們回家了

慘

youtube search 白上岳橋
唔洗多謝我了

睇左楊岳橋先再講

白上岳橋好睇，啲片好合理

身體都係好誠實

白色嘅貓

你記錯, 白色貓係のりプロ既白雪みしろ

上個po大半都係派膠
最後就少少笑鳩D鳩軟強國人

十月一號

奏・國・歌

今日港殤紀念日呀
你睇下WTM都喊晒
你仲埋怨冇得睇V

頭先有人sc台湾ドル参上比佢讀左出黎

而家9月31號

又痴左個

的確係貓嚟，合理

同支那一樣
又想燒又唔想冇野睇
最後搞到咁核突

呢幾個po可以做連登潮文大全

慶祝931

條memes我睇唔明喎

上個po先有個往死裏打

ars係咪岩岩訓醒
講野痴利筋到

又痴埋ちゃまっちゃま

生日有新衫

睇原神 唔怕！

cls

みしろ
但係都唔係貓黎

件事搞到咁 然後若無其事笑得好開心咁開台班人 到底係點 尤其所謂社恐嗰班

你唔問五期生?

社恐自閉是不是搞錯了些什麼

OMDB生日 要畫套毛澤東衫送比佢最好改埋個髮型

平時都痴開

夏哥咁cls都咁 佢地就相反

我第一次睇佢
見佢前面D片都無痴得咁緊張

啱啊

想睇 但平行時空究竟去唔去得 天能解讀下pls

不如問四期生

釣魚王

好個方面諗:プロ意識
壞個方面諗:成日會長前會長後依家聲都唔敢聲

同社恐有也關係？ 社恐係怕同真人接觸
至於其他 冇人知道私底下係點 冇謂FF

佢３句有２句痴

塊面使唔使都整到好似蕃茄咁紅

釣緊墨魚

如果係死神我應該狗沖咗入去 好彩無事

問下糕sir

邊有平時講野無咁誇

點解變哂樂子人 個個想加速 唯恐天下不亂= =

真
我覺得私底下點都有傾過

係咪社恐就唔知啦
但係個個都咁安分守己

最精髓係畫埋下巴粒墨
咁小粉紅就一定唔會出精佢 Perfect池

今次之後覺得好fd個d都只係普通同事關係

陣間又要問佢點知

咩叫樂子人

睇化咗

一陣有鯊魚玩FG
大家記住唔好睇

支那睇開果d人見主推唔開心就縮
真係好撚on9
重指意佢地隊爆hololive呢team野有d支那蛆話始頌者可能根本就唔睇vtuber
咁班始頌者點解好似無左火咁

同會長一齊住既星街同kanata都無開台，估唔到佢地諗咩。

作為一個FPK 咁既炎上真係得啖笑

講真咁同直接宣佈永續有咩分別。

令我FBK totally no mood to 辭職 嗱,我又分析下 首先Aloe,唔好玩啦 新人一個，合理

Show台灣,,如果係Show支那就有可觀性(順便可以賺人仔)(不過算啦,過一個月又賺到) 我真係冇care過依個國家.停三個禮拜，又合理

最後一單，我連名都唔記得 Yadog求其道個歉is ok,又合理

見到毛主席點會出唔到精

唔係 其實係はちゃま化左

星街個五十萬唔係有開咩

鯊魚臨時推遲一個鐘開，原來唔想同佢撞

你哋咪推咁快 我想係300post前線總結一次

星姐四進四出 50萬

但係打工見到老細搵啲靚祭旗
點都會有啲警惕/心寒之類掛
當然可能佢哋真係覺得suspend係保護措施

星街要諗第三次50萬訂閱點慶祝

有無睇過魯迅嘅“聰明人和傻子和奴才”？

927嘅事

笑咗出聲

會長畢業
天使會開live講
Wtm再喊多次
Towa 有機會一齊走？求傳心師
Luna哭腔講嘢
白上岳橋之後即時開fall guys 順便話好唔捨得會長走
Sc嘅sc 睇嘅繼續睇
台港？wfc

_ _ 勢vtuber

含埋

其實我仔細記過
好似係第四次定係第五次 50萬訂閱

a

喊多幾次孝子即刻全部回家啦

前幾日係明顯一晚7 8條友一齊開 反而覺得依家開長期都係嗰幾個

我覺得有d走火入魔 以為睇緊貼吧

reddit: positivity! love and peace!

towa先係好女仔

屌你老味圖黎既
我屌你老味

Yagoo開live向中國上演野々村議員大号泣式道歉

今日都好似好多台仔回家了

無敵彼氏
如果會長真係繼續做都唔知佢雜談果時個背景仲貼唔貼得落果張海報

就好其佢地係咩心熊 平時懶係fd咁 大難臨頭各自飛

遲吓要喊 畀班孝子醞釀情緒

愿者

道完歉即切腹，合理介錯

開始慢㗎啦
準備瞓了

unsubscribe?
sus sus sus
kinda sus

其實唔好咁認真
可能都已經癲咗

係 我母豬公會個dc都已經幾件

咁ＦＰＫ可以合理留低

有時我覺得我地將中之人同個角色拉得太埋黎睇

比鬼佬激到放棄咗人生

日本人奴性超高架，唔係就唔會咁多社畜啦。
半澤直樹點解咁hit，就係因為可以俾佢地打下飛機，同啲抗日神劇一樣效果。
所以你唔使覺得佢哋會玩嘢/或者違抗公司order。

watch?v=dQw4w9WgXcQ

好女仔

深夜終於可以補返D live

你地識唔識架
冇睇聲明咩？
講到會長而家比人罰咁委屈
公司而家係保護緊會長
跟我講一次
係！保！護！
真係唔識架喎

岩岩比我捉到幾隻台仔SC話對唔住
做番Ho山孝子 做番membersheep

我叫左去買個白上 咁d飯有d吹雪 就$26蚊

條友問我要唔要佢出聲 我唔洗講啦 就要佢幫口 點知佢話冇事好合理

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要雪藏 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪好合理

屌佢老味 on99

心痛
回家了

你錯啦
係佢地覺得 佢地既關係只係層皮
但實程人地私底下有無關心 我地都無可能知
無謂做咩推測啦

日本人嗰種rigid

姜太公

你係咪睇得holo多 揀字都揀錯哂
BTW, Friend都可能被要求扮出黎既

我地睇唔到佢地真正既樣 好難判斷係friend唔係friend
呢次我地見到哂啦

你同叫馬玉玉要講係教育一樣

戒斷反應
呢幾日好多人唔多正常

突破盲腸，unsub唔睇都唔係想表達訴求而係想保護佢地

.evil

Holoen 隻墨魚前晚玩左隻畫畫game
然後問chatroom 畫邊個member 好
好撚多人洗coco 跟住佢話watame senpai
Fubuki senpai kronoe senpai 就走左去畫羊
諗諗下好撚心寒
明明話好鍾意會長同asacoco
而家畫畫咋喎 唔係叫你揀邊企
係咪真係要敏感到咁呢

有日本美斯

痴撚線打完機返黎又多個POST

其他只係普通同事 同埋公司一定有話封口就算啦
呢兩個同會長關係咁close 我見都無開台 kanata成個禮拜無開
全部都係好女仔
係合理大家姐抵比人抽下水既 搞佢就唔洗啦
利申: 以前單推fbk 依家就個個vtube都睇係無睇佢

我本身好鐘意ina

其實個背後目的又真係

畫完會長 會變章魚燒好難唔避

叫春

不可知不得言之龍

等緊古戰 好悶

this is holoevil

佢真人勁似寶多六花 上身瘦 但隻脾勁肥勁多肉

3EFD2AFC 幫我打大巴 FA都得
岩岩先翻到屋企

除左火雞 其他4件全部都係雞黎又話憧憬coco拿 今次唔關日本人奴性重事掛

洗唔洗推咁快呀

因為會敏感嘅係班支那人
你覺得呢

我只係覺得好可悲 成班變左自己最憎既小粉紅
係度發爛渣 要加速 唔合我意就毀滅一切
只係人數太小 冇咁大影響力

個chatroom 係咁洗coco
佢無視哂 然後抽得好少人講ge 其他人
再揀個比較多人講ge羊黎畫

圖呢 屌你奶

我覺得我會係呢個台度講野
我都覺得我由果日開始有D唔正常

我覺得似係落左封口令
你睇連本社都無人提

華生串yadog喎

所有嘢都加速緊，呢個就係「天堂製造」嘅能力

封口令
想做落去 就冇選擇嘅餘地

都話你真係認真咗
呢度幾乎所有人都係喺度吹水搞笑
冇人真係做㗎

講明先 我唔係引戰
純粹心寒

睇黎遲早會有c-word出現

落地獄喎清

太廢幫唔到手

想要贏就要不擇手段
利申 個人感覺

En 係一口氣ban左 TaiWan China Hong Kong
所以已經有

咁要睇你對公義嘅堅持喇，支畜為攪事，我係為平反。
如果覺得粉飾出嚟嘅太平有意思，大可盡情享受，等下一次風波來臨繼續宣揚love&peace。

梳 好似係有件咁既事 飲醉左my fault

屌 唔小心認真咗

玩膠姐唔係認真下話

只係痴咗線

白上同隻龍關係好差的？

求撚其入黎幫手打下 1/18
你唔打=支持hololive
我世一火佬carry

使唔使驚到咁

我覺得佢地liver自己應該組織一個員工工會抗衡一下高層
成間公司最重要就係班liver 但係好似毫無話語權咁任人擺布

又1個POST

唔係

至少表面上唔係 實際當然冇人知

日本嘅工會
你日劇冇睇過咩

有請傳心師

火雞真係勁純真 同蠢萌既好女仔
明明鐘意pekora 但係又有tweet會長 明明同佢無交集
人地問佢做乜你直播係到自己翻譯自己 佢都喊

無咩接觸
其實白上開播都好隨緣
唔算開得多

內部咩發展無人知 大家都係靠估
今次中國都係因為讀心過度先炎上

屌啦 22幾啦 500前盡力總結

我們錯了
不反了不反了
聽呢個訓覺

我指遲d可能連 "coco" 都要ban埋

打一晚機就已經追到傻 連橙巴都玩膠

日本無法例保障員工?

下個POST 500前總結吧

其實aloe畢業都盡量避題

你叫我點結

法例梗係有
社會風氣問題

提*

個Po好快

睇黎3星期後會燒完

唔係睇直播唔算支持hololive

下，聽日都燒完啦

我無諗過燒幾日就差唔多無火
仲要日日個心態都唔同

從來燒唔燒完
都係要問班支那人

hololive en 5條女本身都係勁出名 根本搵笨柒
最新手已經係火雞 但都係知名coser
其餘4條女 係網上知名歌手,畫師,實況主,同100萬sub utuber(鯊魚)

一邊爭取緊話語權
另一邊濫用話語權
本質上嘅分別

大家都有各自想法, 不過型粉紅蛆的確同我既目標相同
加上我又做唔到D乜野, 只係對事件既發展非常期待
我同粉紅蛆既分別就係, 我唔會因為聽到兩粒字就火滾撚樣囉
hololive點對下面班靚 呢年有見共睹

認真少少
睇你重視嗰結果定係過程

開返我個封咗塵嘅ac幫手先

不嬲支持COVER千秋百載

好兄弟

我知 但我本身冇去特登搵圖

比盡後日就搞掂

又唔係喎
前輩唔提唔出奇
根本唔熟
五期生無避嫌過
nene 係aloe畢業無耐 比觀眾問會唔會換twitter banner
佢話唔會
因為五期生永遠係五個人
lamy又講aloe教佢用變聲器

羊喊完都可以稍為動搖到軍心
全部一齊 不要再打了.gif 咁世界應該就和平
我哋終於幫到yagoo搵到上帝粒子

如果要認真 就唔係改啲連登先明嘅潮文
你不如再諗下先

咪就係 刻意放大手段但忽略個動機黎講有咩意思

初頭係威係勢, 佢地係NGA打飛機打到出哂血
好啦 咁今日cover出新聲明 咁我對班粉紅蛆地有所期待
今日反而無咩消息 重要見到佢地話主推唔開心想縮

睇到認得 可唔可以唔好再rickroll我

我依家甚至覺得仲睇holo既live既人好嘔心.....

其實佢係咪姜太公

59蚊

Holo evil

糕sir你比人話啦

咁又係嘅 可能件事無會長咁大影響力姐

屌咪膠

大巴冇麻仲噁心啦

講左好多次 假如你係一個香港人
你諗下coco 你就唔會想去再睇holo 我講緊依家

成班無撚用，啲愛國心去晒邊

屌 唔捉糕sir出嚟咪冇事囉

更何況我哋都冇上綱上線嘅能力同思路

糕sir要出動了

好多人想aloe回歸
我都希望五期生可以齊人

我都係講下就算 你又唔係梁家輝 驚你咩

唔喇
閪公司唔好入啦

即係依家好多人仲睇緊holo evil

強者場
你知唔知我同coco有咩共通點
就係大家都係世一
世一係唔需要搞咁多野

世一要食大紅笑死唔笑死

大部份啲人真心嬲cover罰尻haachama同coco. 再加上之前幾單都係cover推自家vtuber出黎受氣先嬲。同埋支那巨嬰問題真心煩撚到仆街，阿夸珍奶，choco，兔田，唔計coco都已經3單，咁下次罰邊個？

好多魚上釣了 姜太公可以休息一下

如果唔係
我覺得有啲短視/目標信念容易動搖

可能係認真魔人呢
之前未見過佢

回力鏢
就罰白上岳橋

我決定唔跟進個topic

人地世界賺錢第1 utuber+vtuber
你世一燈神
合理

都好難見到OMDB會中伏
佢好撚精

珍
跟岳橋live好過

你以後入黎都會比人貼果張圖

只能講你有冇政治潔癖

都有可能架，當第時可能講句台灣小龍包又比支那人炎上

點會 白上AY嗅到唔對路都即刻潛水啦

我拎過gbf火屬性活動ranking全game第一
都算世一啦

你唔尊重我姐係唔尊重coco

bliblily上面做得順利既....點會唔係世界仔

如果要唔玩膠同佢認真
其實呢個講法 「要加速 唔合我意」
suit落出面公海用新手段爭公義個班有志之士都可以
我唔係話我地同佢地有咩可比性 甚至我直頭係粒塵啦
但係你如果齋睇手段 咁其實個個要做到野都係要咁喎
更加唔好講我地乜春都冇做 係純用圍內笑話笑

利申: 上釣

唔記得po

That’s the point

咁理性啲睇 依加可以推動成件事發展嘅就係最無底線嘅支那人 人無恥係真係無敵嘅

你啱 瞓覺

召喚唐可可巴

狐皇作為第二代木口之皇，長期掌控實權，就算後來被聖皇威脅到些微地位，都馬上看破她那膽小怕事的性格，立即收編入其陣型，讓她在門面風光，但背後狐皇依然維持着威壓。
自從龍皇憑空出世，囂張跋扈，上任以黎馬上攻下鄰國二時三時，更以早安可可邪教荼毒不少承相，財力更問鼎世界。狐皇雖以輩分留住了一席之位，但早以視這邪龍為眼中釘，恨不得盡快除走！
終於，狐皇等到了這一天......

我要甜古thx

Goodbye sir!

有人又挑坦克克機

又要post大師兄

聽日 10.1 早啲瞓養體力算
希望聽日可以睇到個總結

閪公司唔好番黎

Diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

其實都唔係架啦, 事關chatroom無人理 chatroom唔重要 佢地搞搞震無意思
最重要係有冇嘈到上去共產黨果邊 我唔理佢咩部門啦
如果連粉紅蛆都無本事嘈到上去, 而COVER又唔揪唔采
咁單野就蓋住左, 等下次再爆發

所以先一路講話
每一次炎上都只會勁過上一次就係咁講

聽朝見

はあちゃまっちゃま

廠長？

唔會完，始終live風險大過淨出片太多，總會有事發生。
不過有啲鴕鳥覺得唔係燒到自己主推所以少理。

有聲既

佢開返chatroom我諗又爆炸 至少都唔可以係國慶期間開

頭壞了

下次就直接畢業啦 仲洗搞咁多嘢

aloe 佢自己未算衰 最衰係佢男友講個d閪野 佢自己又好似比人查到話其實無分手 搞到犯左2ch 5ch d毒撚大忌
個d ntr feel h漫都係呢d野 無得救 d肥宅唔會比機會佢

再哈落去就冇總結啦 好難同時推３個post

終於有一個睇得明嘅comment

睇完88 多謝你突破盲腸捉糕sir 笑撚死我

依加呢到好多人都痴曬線

其實我覺得咁先正 本來我以為會有大量aloe NTR本出現點知日本仔咁唔識貨 事關目前套住魅魔人設嘅v其實都唔太ero

是日最佳

但依家係你比埋錢比人ntr 唔係你ntr aloe

個個都唔使訓

巴打ntr本愛好者?

糕sir先最佳

頭先追live 見到都笑左
支持Pin上去貼堂

依啲case我寧願佢苟活係hololive

睇Post笑到瞓唔着

俾人call完嘈醒 又一個po
留名

破滅的十月同流失的十一月

咪撚停落嚟

岩岩笑到訓唔著

止まるんじゃねぇぞ

發覺呢到同巴哈一撚樣 都開始痴撚線

我釣完糕sir之後就唔係幾瞓到

屌 可能一起身又會爆多個po
聽朝新po見

痴撚線
Haachama化

正

唔覺 我反而覺得好多正常心態既人

我係弱者
新post見

新你老尾 出新我唔撚再總結 睇撚到眼盲

Haachamachama都好可愛
最近睇舊片

我代佢地講sorrymasen

やめてくだSTOP！！

依加基本都係吹水

HO LO Live Show後台數據被ban爽夾快

唔想睇原神依個仲有咩睇

:husky :husky :husky

Shaaaaaark

我係唔會睇的

咁啱呀 Ching

唔好迫我睇鯊魚 我會鳩硬㗎

GURA

屌打撚錯

88終於睇完 好滾動 笑死我

北海道數據

今日睇舊片 睇到條coco食完安眠藥之後拍片笑撚到我
好似華爾街狼人咁

佢幾把聲 有把德國瘋小孩聲好正
係得d支那賤種先會走去迫害d可愛既好女仔

你哋想由頭嚟總結定87~90就得

每隔一排呢度又會提起 haachama 有幾cute

唔覆唔總結了

只要唔貼死神火雞我就唔會中伏

我諗唔總結都得 又唔係有咩大事 係啲人癲撚咗

集體玩膠有咩好總結

咪係，第二日就love&peacw嗰啲我直頭覺得佢地俾人啪咗懵仔針。

會長係holo真係好特別
完全搵唔到同佢類型相似既liver

連粉蛆都自己摺埋
證明咗哩單嘢根本就可以低調處理避風頭就無事
本身都唔應該燒得起
千錯萬錯都係谷鄉元昭條撚屌錯
做埋哂啲戇鳩嘢就以為係保護咗自己人
DKLM

就係玩膠先正 本日大事得兩件 一個係糕sir一個係新人去推白上岳橋

唔係你地班冷血仆街unsub 都好難搞到班支那仔心軟賓周硬

本身咁小事都可以燒得起就已經夠on9
連關公都咁on9
其實諗返轉頭覺得 由咁小事燒到國際 d人應該覺得v圈成班on9仔

依加係班v眼淺

唔unsub 點有藉口俾羊喊

如果心龍罰錢
Yadog收皮三個禮拜成件事_ _好多

唔係第一日嘅事了
繪畜生

咁就到FPK出嚟講嘢了

咁我瞓先 聽日有人想知總結先撚下send 5 send

原來Cover式保護法係work 5反了

就係扮慘扮無辜

暗黑炎上商法
YADOG呢步棋行得妙

可以反彈吸更多錢 唔洗等乜撚60萬同咩周年 生日 好撚勁

係美國食大麻大 個腦係唔同d

仲可以入晒你班港台fans數話你地搞到D V喊
又可以賺返人仔又可以賺鬼佬錢

桐生ココ自肅一周年記念ボイス

屌你老味 又賺一筆 世界第一首富不是夢

PTR ASMR真係好撚正下

根本次次都係小事，係班支畜唔知點解硬係屎忽痕。

難怪要深蹲再扮慘 就係呃你做孝子 難怪咁合理

發覺太多人抽離唔到嚟睇vtuber尼樣嘢。
明明應該關心嘅係vtuber嘅魂，但偏偏佢地擺錯重點喺個角色身上。
要知道佢地都係打份工，好嘅營運先係令佢地個角色長命嘅關鍵。

今次最大得著就係支那啦, 多左一班人憎佢地
雖然我唔鐘意班love and peace, 但某程度上佢地係比面vtuber
種下左咩種子, 唔使問呀貴都明白

所以我最鐘意睇d公司/藝人明明無錯 但被迫要同中國跪低認錯

洗唔洗咁早post定

HOLO收左MUSE DASH幾多錢
個個都玩

你點知的？

連登女兒

就算唔應chatroom 都可以無冷場
音g同福街都係唔錯既選擇

演算法令佢張PREVIEW出現係我YOUTUBE首頁

係鬼佬鐘意睇 唔知點解

咁會唔會開b限紀念

HoloLive Moments 係咪已經 del 撚咗??
YouTube search 已經搵唔到

自膠
當我無講過

挖

Del唔Del已經冇咩所謂
反正而家都係放置play WFC

Private左
開始檢舉其他熟肉片

想過去屌鳩佢個 TL;DR post

兔仔fall guys耐久6個鐘都未完
計埋佢頭先個event 佢今日已經開台開左9個鐘
好想同佢講聲加油

嘩！使唔使呀？

她的壓力必然好大。先不要考慮她做每一個決定背後的原因，不要去 judge 她玩得好不好，我真是好想跟她說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對她施加壓力，想給她一份鼓勵。

都係蝦台灣人拎尾彩
又唔見佢想對鬼佬台 report copyright strike

訓左冇睇 hololive takedown左HLM未

9點鯊魚唱歌 我覺得鯊魚唱歌好好聽

仲未第一？

瞓醒又半個post

same
係咪無咩特別野 無就唔爬文了

結果係唔係冇事都繼續睇，已經冇人講了

睇 comment 話應該有可能
同場加映洗地文

爬完之後真係無咩特別

呢段係Fans 自己拍完再投稿上去??

係佢中之人嚟

佢個channel200萬view 條片又係咁 最近唔知幾多十萬sub又有

咁撚癲既

佢youtube 主頁個條片
老老實實
睇到一半 真係睇唔落去
san值已經得返一半

著埋紅衫賀共慶對佢好失望

咁都諗到

加速主義加震撼教育 一舉兩得

上巴哈想睇下d 風氣吹成點
無意中見到有人剪左わため昨晚喊果條片既翻譯精華
大家想知可以睇，同自己諗下啦
(不過如果你有打算3星期後回家既，我勸你都係唔睇會好d)

我覺得幾正

好撚假

又黎

有冇總結 唔想禁入去睇

琴晚搞乜推咗兩個po

玩膠都玩半個post

無
幾分鐘
想知就知自己睇
自己既觀感先係最真實

cls突然慶幸自己冇半夜紮醒睇po

都有單好笑既值得一睇

真係訓左無睇
做咩又無左個post

too long don't read
係未班中港台孝子開始唔想屌Cover啦

屌，原來支那同台仔都冇料到
鬼佬練緊Love and Peace擋核彈
我地就小貓三四隻

長遠睇戒睇holo起碼下獲炎上我自己冇咁傷

你瞓之前睇左「糕sir，你點知的」未??

鯊魚唱歌唔反cover了

吓，呢單呀

忍唔到啦, 鯊魚Ride on time

事發已經幾日
之前要燒都燒到盡
但都只係迫到Cover 跪完左膝 (中國) 再跪右膝 (日本本土 + 歐美)

Yagoo 減花紅果d 係完全無實質意義既野
成立個compliance 部門，變相更加控制V既言論自由

會長同心心都無減刑
仲話處分係為左保護佢地

成件事根本就無好轉過
甚至我覺得仲差左

但都好難再燒盡
歐美大愛左膠根本唔想理
有得睇就ok
港台 (唔計真香仔) 影響力有限
日本本土，係佢解釋左「一中」單野唔關佢事
短期內應該都避左一劫

依家連牆內果班人都想收手
咁最後件事咪就係不了了知
大家繼續當無事發生過咁
(但實際已經唔同晒)

依家得返兩個變數
1. 牆內忽然又再大爆炸、爆到要國家層面出手殺Cover
2. Cover 又有神操作

呢單無miss到就夠了

鯊魚話首歌for coco senpai

人龍的judgement

好心痛

睇EN不能算偷……睇holo！……睇鯊魚的事，能算偷麼？

真㗎？又要燒了 鯊魚想加速

偉大的烤肉man 孝感動天

睇完先挖眼得唔得

人有兩隻眼 一隻挖一隻睇

不滿會累積，尤其係COVER社內
今次會長同haachama根本就無錯，但一俾無理取鬥鬧嘅冚家剷嘈一嘈就罰咁重
乜撚都唔講得，又會郁下又罰
成個節目會好大限制

再出一次事就應該會爆

.EVIL，Unlimited: ?

嘩 原來隻鯊魚有話for coco senpai
其他人 唉 冇野講

有可能再出事爆紅

比上面條羊翻譯片釣到
冇咩感覺無咩感想 都係唔睇

夠唔夠膽郁鯊魚呢

而家咪睇會長吞唔吞囉

問粉蛆
佢地cover有話事權

膽開口 已經打哂臉啦下話
又諗返起最愛asacoco ge 墨魚

正式宣布鯊魚＞fbk

我想睇下仲有冇藉口辨護
鯊魚黎1個月已經屈哂你班
識左差唔多成年ge機
抵佢d sub火箭咁升
你班沉默撚係出黎講一句
D sub都唔會好似而家咁升得咁慢

被橙巴D圖釣左我去開電鋸人黎睇

咁睇鯊魚係咪唔洗挖眼

要

比上面條片釣到
雖然之前唔係睇開羊 但係比我個印象唔差 係好女仔嚟嘅感覺
經過今次件事無咗箱推魔法之後
睇到上面條片 依加對羊嘅感覺真係唔同咗

咁我齋聽

如果因為咁而freeze鯊魚我諗暴動都似

自己決定啦

FBK係一姐 (B站)
點會斷自己米路

我警告你 立即收手 唔好再睇

don't do it

鯊魚歌回差唔多7萬同接
好撚癲

點解?

ride on time for coco係咪指個火侯燒得啱啱好

why???

judgement for coco

可以睇左炎拳先

hololive resistance

唔關羊事 變嘅係我地
我自問真係冇可能當冇事發生過咁睇
不嬲冇期望過班V會做咩實際行動
但係每次諗返起佢地同會長/Haachama個關係
(同期/合作/開解之類)
好似完全冇事發生過咁
個種違和感我梗唔落

早晨聽歌

假唔假就留俾自己判斷，但俾我感覺係起碼佢肯觸碰下件事先。

睇左上面羊條片
唔知講咩好
但我依然唔會睇
因為依個係Cover嘅問題
不論佢喊真定假
佢自己個心都一定唔會好受
我會傾向相信美好果面多過醜果面
因為大家係依件事都係加入自己主觀情緒去睇

一瞓醒就比我睇啲咁嘅野...唉...

呢到係咪變左holo全否定廚

三個po都冇link一有就釣哂啲人去睇
姐係上兩個po真係純吹水
呢個po啲人真係9up師

係咪得shark同火雞提過一兩句?
日本全部冇出過聲?
好恐怖
點解可以當咩事都冇發生過

因為我真係戒緊Holo

冷血撚？

日本人點會夠膽出聲？
夠膽出聲就唔係日本社會啦

Coco賺咁多，有人眼紅唔出奇

認同。
cover問題係大前題。
明知隻船係大陸製造、cover揸船，我仲敢上船咩。
而架留淨龍心個sub就算。

asus jp仲落唔落廣告好呢?

珍

日本人喺尼啲問題上你真係唔好望佢地會出聲，你要轉返日本mode黎睇件事，就好合理。

可唔可以指明比部機會長

牙石：屌你老母轉彩虹

鯊魚唱歌人中首歌哭左

ASUS落廣告就可以燒返過去台灣，又有花生食。

Rog？

明明咁多合作
又係靠會長既努力先至打到入海外市場
asacoco又幫4期生每日宣傳
日本人

Rushia喊 收手 完

見到六萬人 忍唔住入去睇
鯊魚把聲真係世界級

挖眼啦

尼樣野堅係文化差異

日本老屎忽成日同後生仔講有咩事都唔好亂郁
加上濕鳩群眾文化
你一做啲唔同野就俾人當異類咁處理
成樣嘢好嘔心

………

衰d講句 冇會長 宜家4期都唔會咁heat

臨尾有首慢歌好聽到差啲哭撚左
對唔住

火雞出聲嗰日rbc都有講會等coco返嚟 仲有一堆傳心睇下你計唔計埋囉

冇會長 holo甚麼都不是

班小粉紅係咪真係唔出精

偵探第二日有開台抽營運水
話講衰野就會比佢（華生）Ban鳩
不過條片私人左

廢到閪咁

睇國慶 有野J
不了

燒鯊魚鬼佬可能真係唔同你Love and pieces

諗下好啦
搵第二條友喊應該乜事都無架啦

首先條鯊魚要有骨氣
對外國人已經冇哂希望

我全力支持邊個講coco個名就燒邊個

原來啲小粉紅係你扮

唔知邊度見到話有人想燒同居組

Cover幾時再出多份公開信啊
我想佢繼續燒落去

星街會喊 不了

會喊師

天使隻耳仔有事 太可憐 不了

TAMA 5200人訂閱

發夢見到會長今日問大家覺得台灣係點嘅國家

連登嘅力量？

咁應該好快登死
RIP

點解唔係唔講先燒

聽返tama 唱ロキ 真係好正

正式宣佈
爹親娘親不及tama親

支那仔見你啱講點會燒

TAMA 1萬訂閱先定係COVER出篇炎上statement先？

以為講緊港台 sor

for coco senpai

回家了

屌 gura冇full backup

跟cover學野

我忍住 唔想挖眼

戒hololive 第4日,
尋晚睇Ange 生日, 中間有船長\choco先生
今朝loop緊Dola 歌綷, 佢係我唯一唔用喇叭一定要用耳機靜心欣賞既
點解唔live 多d....Dola

啱啱又入咗坑
睇mod本來以為loli聲 點知係御姐聲

睇連燈女兒TAMA
肯聽人講,又唱得好

唔怪得tama訂閱升咁快

升喇升喇

入錢入錢入錢

訓左冇睇，想知有冇笑料取代左糕sir?

無

到時TAMA開放SC
到底會有幾多個HKD

公司唔比開

連燈女兒 久遠たま

Judgement for coco senpai

唔係扮冇事發生過咁繼續開台

Thx

已經成為萬能key咁濟

訓醒左發現推爆左兩個POST

正式宣布Fpk係Meme Queen

見有人放上黎
得聲音冇畫面

前幾日我仲會留意下 依家只係覺得一堆數字

公開出聲分分鐘做下一個 想講都唔敢講啦
私底下有無幫手/問候下就唔知了

不過講真 班v如果團結少少既話
cover就唔會賣得咁撚快

Yagoo mon住

Ban

一姐白上岳橋又突破900K大關

請問彩虹有無類似既統計網睇

台灣果堆退到7788

提yagoo做乜

點解會咁做?唔想比youtube食?

上面twitter張圖如果po比台仔睇肯定比佢地屌返轉頭

睇shark駛唔駛挖眼now

其實依家想做鳩cover 一定要燒en

Thanks

成班人左膠思想，冇得救啦
係得我地連登啲人先感同身受，因為自己都係俾中國打壓緊嘅人

點解係麵包狗而唔係大小姐

自己決定

畀佢走 -0-0

唔食大麻都畫唔出
鬼才

10月1 生日呱 大小姐都燒唔起

小心po twitter link

有xbox做backup 係大聲d 既
6萬幾同接 又鏈返cover春袋

其實岳橋姐係狐狸

我覺得係你哋成班太嚴格啫 日本人同香港人係呢啲嘢上面有根本性嘅差異 唔好將香港人個套套落人哋度 唔係話喊嘔唔嘔心 至少羊都係俾咗個反應 唔睇還唔睇 唔需要下下屌人地好假咁撚怨婦 我會寧願信佢係關心會長

わため同會長個關係我估點都唔會係眼紅而喊食人血饅頭先

respect to our shark Gura

邊會有事

證明社內有不滿

佢咁樣係防止唔到不幸再現
cover真係等死

FGO POST大把呢D野
咩事都無

其實預左, 我係呢家睇hololive有條刺唔enjoy先去戒
但hololive有支那\死忠, yagoo\ liver一定唔會餓親
各行各路

喺支那紅日咁做有咩居心

同意

Xbox?

哦 係咪早掛xbox係Twitter 覆左佢

假唔假我唔知，淨係覺得好違和
充滿愛與和平咁
雖然wtm本身份人係咁
但可能冇左箱推魔法加持
總令我覺得好違和 真係頂唔順

一堆人有哂戒斷症

要比全世界感受痛苦

個人感覺真係似 佢原本份人就係咁

Anti就anti啦 唔好用埋咩樂子人啲大陸語

始終watame係行溫情
我覺得隔唔中睇下唔錯
但日日都睇既話 有無呢件事我覺得都會有d頂唔順
不過呢家加速左 可以唔洗睇住

睇左段片 其實似wtm講的野
都係等3星期先算

沒有holo的第四天

原來係anti 我以為係開心仔

大把孝子Sc

其實同佢之前嘅作風一樣
唔太覺得有咩唔同feel
但個個人都有唔同睇法
至少我未覺得有違和感出現

其實都差唔多，都係以混沌為樂

我既痛苦係你之上

我覺得係"愉快犯"比較貼切wa
日語黎

只話想笑ho山孝子 但諗諗下都係算

唔係仲有binc千歲燒柒彩虹嗰單嘢咩

aloe中之人講彩虹單野其實燒唔起，
最重要都係燒佢男朋友單野

麵包狗好耐之前live都講過Taiwan

咩都好啦 樂子人真係好難聽

我都覺

原來Tama BB 1個月之內由400sub升到上5000sub

召喚支語警察

5200

快啲開會員

燒

快啲燒

仲係覺得全世界迫害緊佢地
真係痴撚線

岩岩睇到好多個人勢做左2年都係得6k sub

佢地都唔睇 有咩好燒

Lm燒en

手足又加速

Reddit見到

Chatroom

今次到邊個喊

快點

鯊魚點樣公開表示支持
我無睇到有無人講下

有冇人解釋下咩fh 五筒

睇佢敢唔敢燒鯊魚

前幾頁有

果然係加速師 唔怪得我揸fc都輸

連登有愛
大家順手sub埋 Tama BB 個fd plz

係我表達得唔好
我唔係話佢份人變左
只不過係
喺呢幾日發生既事既背景下
聽到wtm講既野 再冇之前份溫暖感動

唱左首judgement話for coco senpai
唔好問我點解知

嗱支那仔，今次我撐你地啦

我就係要呢啲!!!

頭幾秒

係我哋自己變咗

明既

Yagoo 負責埋言論審查
辛苦晒

又要引用返上面張圖

五筒打左4張啦喎

五筒
FH點解

其實佢地連講野都要人手filter
好唔好意思話人荒唐
野又唔俾講 網又唔俾上
乜野權利都無 就算唔自悲 都唔好咁撚自豪啦

果然係文太 手車揸得咁快

驚自己又比董事會扣人工, 梗係上心D

即刻掟佢去餵鯊魚

FH=反華
五筒=武統

Fh=反華
五筒我都唔知

燒著鯊魚 鬼佬一定同你死過

FH = 反華
好似係
支語N1

巴打做乜咁睇唔開要貼bam圖link

真尋日睇到船長上鍊金術師度 都唔係好想跳過去睇

仲係CEO，驚閪
事實係連扣幾多都唔知

支語大師

好撚正

個聯署過左一萬人

因為上面有圖

訂左鯊魚

五筒 = 武統
所以D台灣人串柒中國人講五筒係會講五筒絕左張

快啲入坑

YouTube鬼佬留言

Gura:I am going to sing a song for someone start with a C
China:Yes today is my birthday
Gura:For Coco senpai
China:The fuc-

食正左個勢
Hololive爆炸
呢度 + 台灣都有人推薦佢
好多人無野睇就轉左去睇佢

不過果d都係時勢
講到尾最重要都係佢有實力
呢樣先係真正吸引到人會留低支持佢同睇佢

仆街殘體本身都難睇嫁啦
仲要打曬密碼咁

我想買佢耳機 但好似唔運海外

要人地外國人食佢地日本仔嗰套職場文化，同大陸嗰套文字獄，
佢地實水土不服㗎喎。

Link?

無成本架喎

當初知道4V=台灣 真係估佢唔到
利申支語N95

Btw簽左

個啲咩nmsl都夠on9啦

支那仔：零到一百公里 誰敢與我為敵

send錯咗

英文嗰啲多數拼音第一個字母仲有得估
中文密碼真係唔識

唉屌 但都係完咗了預約 唔知唔會二次開放

喺邊度 想俾佢like佢

近平都支持鯊魚

top comments

.....巴打

健屋真係好正

最後改成nmsl會好d

ご予約期間は終了いたしました。

wtf

士巴拿

有士巴拿既喂

gura既offical mod嚟？

習近平mod

問下班火山孝子吧

4V痴撚線
WIKI:
WW/VVVV/4V：「WW」即「灣灣」的拼音縮寫，指台灣。「WW」可拆解為4個「V」成「VVVV」或者「4V」

個mod cls

玩Amoug us

嘔珍珠奶茶

咁玩pkm個時會唔會比人誤會架

睇落似改圖
或者 真係個經理人嬲到著撚哂火 名都改埋

鯊魚玩到咁大

CLS

玩得咁大?

戇撚鳩
當初見到個時以為玩緊解謎game

而家先知有近排正好想買對true wireless

應該改圖
點會玩到咁大

糕sir入去幫手睇吓係咪改圖

武統 反華

乜鳩垃圾語言黎

係習總射珍珠奶茶定點

講真我對依鐘類型既h圖覺得好唔舒服

拿石頭砸自己的鰭

我都係

含住珍珠幫佢含

有冇可能好地地因為鯊魚唱首歌而繼續燒啊

將現實形象化咁表達出黎就係會咁唔舒服
不過你唔去直視、佢都依然會存在
只係好多人會選擇性失明
剩係睇佢自己想睇到既野

Aqua Ch. 湊あくあ，B站遭檢舉台獨，轉播取消

有無諗過佢就係想你唔舒服

Chinese cryptography

爆炸糖？

冰火?

因為aqua講過珍珠奶茶來自台灣
你地真係乜都唔知？

之前想買airpod pro 要黎搭車睇
依家可以慳返

唔係 係因為洋蔥以前講過珍珠奶茶來自台灣

建議買左先 好撚好用

罪大豆都好用

今晚連v女兒 隻fallguy
係玩ps4定係steam?
想同個女見下面 揸下手仔

電鋸人睇到橙巴果張圖果度囉

絕對有

話說 你地聽ASMR係用入耳定耳牛

我知
點會唔知 下下都講埋原因架咩

入耳

唔好低估支那人嘅「血性」
BTW 快啲燒 我想睇歐美fans大戰小粉紅

入耳
Final E3000 長期戴都冇負擔

agree

有無方法加速

試下入耳咩效果先 左耳完全冇feel

加速加速
Made in Heaven

驚比粉紅狙擊，我都唔敢開

用n1支語去bilibili加入屌埋一份

原來下一頁都好精彩

扮小粉紅燒

係外國lolicon大戰小粉紅

岩牙

你睇漫畫都睇得幾快

又開始踩油門，大家坐穩啦

之前我去咗coco喺閪站啲片下面留咗句「全面脫脂」竟然有人贊

搞到有啲想down個app黎玩下
但又唔想污染部手機

首先我是心豚.jpg都有20個讚啦

當諷刺圖睇好啲
定還是你諗住j

公開表達意見會暴露
讚好唔會暴露個帳號個名吖嘛

羊本身就好易喊

j ed

呢頭仲頹緊個頭又加速

漫畫快D
要睇小說就好慢

燒晒歐美兩巨頭就睇

咁cls

咸風年前嘅er4b

唔係漫畫我唔j
更何況我睇到都覺得唔舒服點j

巴哈：狐狸敢不敢跟風讓黑上出來唱一個 for coco

文太

PC

why not both

個提議幾好
不過唔合理

唔合理既事做黎做咩

玩唔到FG,變左唱歌

我個五級帳一兩年前喺共青團條片下面話香港冇民主，釣到勁撚多蛆，到而家都未俾人ban

twitter reddit

琴晚仲頹緊冇得再燒今日又加速
係咪少講野為妙

yagoo準備又要開會俾人屌

可能被消失曬了

airpod pro真係好撚好用 睇片聽歌
淨係開降噪都得

上面咁睇唔開放bam圖，btw有冇多啲想j

巴打

Pixiv大把

j習總

yadog表示：
我做義工都唔撚會向你班垃圾觀眾跪
我要支那幣

台仔係咪有片

想睇合理含習總

TWITTER LINK黎
邊有事

我前幾日都檢舉幾條holo片幫佢地加速

bts 買咗對
anc 我會話一般
如果同人食飯佢坐對面我帶住都傾到計

黑白岳橋一齊含

Pixiv應該好多
Pixiv冇會員既話睇圖真係要挖眼

好似幾正...

其實pixiv有冇會員有乜分別

For China

手機版連登直接show左張圖出黎

有會員可以去睇熱門圖
全部高質
無就睇新手圖
全部好似塗鴉咁

咩版都會SHOW
QUOTE 會無

搵靚既圖難啲
一開r18 啲圖一係對波大過個人 一係斷手爛腳

貼過好多次twitter bam圖，冇事

我係鐘意佢fing極都唔跌

你就咁search一樣野要會員先可以揀熱門多啲靚圖
唔係要喺公海搵 大把袁生級數

今次yadog幾時跪今日仲要係人哋國慶

訓醒 有咩進展

其實有個方法
就係‘Tag’+”500”或者”1000’’
咁就會show到高質圖

用咩理由跪呢 仲唔係二次傷害同事

一醒又有花生
班小支支連人地撐coco都唔得 遲下3星期出番黎全部人同佢講歡迎回來係咪要爆血管

之前會直接睇到Preview
而家會load一下然後冇咗得返link
唔知點解

支那仔玩加速

yadog幾時推埋鯊魚出黎封3星期
想燒

大家backup咗未

鯊魚唱咗首Judgement for coco senpai

唔扮了，直接話傷害中國人民感情，鯊魚搬起石頭砸自己的腳

我miss咗前幾個post會長龍化揸住把武士刀向下斬嗰張圖，有冇巴打可以幫幫忙

鬼佬一定開戰
一定唔會同你繼續love and peace

鯊魚冇腳

會唔會高估咗佢哋

我應該有個09年註冊既5級帳 睇下記唔記得密碼先

有chatroom版

NGA同B站相反風向 係NGA仲lag緊定點

a
Shaaaaaark
Gura應該100萬先

fanart?

可惜冇chatroom睇

感謝

Thanks!

NGA望左轉得一個人係EN串問點解燒緊SHARK

呢條友醒目

會唔會就係因為習總做mod

燒EN先係最有用嘅加速
今次真係一係揀歐美一係支那

取代白上做holo一姐

我想睇蘿莉控惡定小粉紅惡

咁肉酸咁講歡迎 真係你睇埋我果份了

_ _

每日多兩萬幾，應該仲快過FBK 100萬，CLS

唔合理

咁樂觀

咪燈

唔係你想點

但應該會開波

燈你

燒ころね或者鯊魚係最好

Virtual Youtubers討論區 deja vu

我都諗過
但係衡量返中資對政治嘅敏感程度
同中資對Cover嘅資金佔比
成件事又好似避免唔到

到時可以試下加料話佢地專搵美國人黎燒

ころね
補返d shark archive先

ころね今日生日

講到明for coco

所以咪話佢哋一直都係雙重標準
如果唔係點樣係小粉紅

冇文化唔識英文係噉

你的目標就係三星期後龍出返黎 成班同佢講歡迎 然後繼續love and peace當冇事發生既 咪祝你好運

突然唔識

唔敢燒en

鯊魚把聲好好聽

有冇支語n1人上去 屌醒班小粉紅

而家祖國比人踩係地下侮辱 你地仲扮睇唔到?

公主玩mc要忍住

仆街 有人洗地

笑死 明明開埋口講coco

然後你班友話＂沒有＂
又係一個靚嘅雙重標準

小粉紅：

今日係10月1

然後SJW開蘿莉控拖
Non-SJW開SJW拖
媽啊好亂啊

召喚支語大師

可能佢地覺得個coco係三年前個套coco姐

るる

你幾點瞓呀

其實個炸彈愈疊愈高啦（佢地仲係咁講Aloe）
燒鯊魚應該直接令鬼佬暴走架啦

Btw千其唔好有事

咁應該燒唔到咁勁

通常粉紅燒得勁都要b同nga一齊燒先得，好似係

蘿莉控有拜登做後台

仲好

FPK 變咗畢業導師

算啦 鬼佬最多咪嬲半日之後又話等

係變得更_ _

唔係咁你想點
全部反檯?

ban鯊魚

放心啦唔會燒鯊魚

如果係咁
首歌嘅歌詞又點樣解釋

燒鯊魚>cover又跪>ban鯊魚

個兩粒制又要出場
小粉紅 蘿莉控

youtube 推薦
識睇一定睇埋comment
乜有政治系vtuber

唔係咁肉酸吓話

breaking the law

屌你地, 唔係 求下你地
我跟甩左, 可唔可以update下鯊魚搞邊科?

おかえり=虛偽
無視，孤立=俾人屌

做乜都死

連燈仔越講越唔會燒

戰狼無晒戰意

歌回唱Judgement講明首歌for Coco

鬼佬：show love and peace man

唔會燒鯊魚

一定燒唔著

呢3個星期可以食埋coco oversea個市

其他人都仲可以讀心
呢個真係我都唔知點兜

唱咗首人龍嘅 judgement比Coco
然後你再諗吓嗰首歌嘅歌詞

快D出征啦

破壞中国法律

唔會燒鯊魚 點會燒

留心頭幾秒

都話唔會燒鯊魚

中國小粉紅宜家都會有兩粒制
小粉紅 蘿莉控

一定唔會燒鯊魚

breaking the world

橙巴

破壞中国的世界

沒事兒沒事兒

鯊魚係EN 金蛋，cover邊敢搞佢

將段片傳入去 大大隻字寫for coco

coco咁搵得咪又搞佢

搞會長前我地都係敢諗

cover今次一定唔會跪

CoCO都係JP 金蛋

weibo

屌你又提

CoCo係JP 金蛋， cover邊敢搞佢

_ _先係喎

D歌詞係咪叫Coco走人

国庆先嚟搞單噉嘅嘢，重唔係辱華？

佢地成班小粉紅真係痴撚線
咁都叫無支持，
仲話咩驚鯊魚訂閱數追過coco
所以先想燒鯊魚
神奇嘅思考方法

噢....粉紅蛆加油

_ _係標尿金蛋

我開

肯定係

除非唔係

_ _係cn金蛋啫 33%